$10k求notebook推介

budget 大約$10-11k
想要i7 ,窄邊框
主要寫program同打lol, Minecraft
宜家睇中asus Zenbook 15 UX533FD
想問有冇更好嘅選擇

用梗呢部
有時個touch pad好似虧虧地
其他目前冇咩大礙

Samsung notebook 9 always

三叔不了

thx 師兄
我應該都係接mouse用

acer

加多少少 用 xps 13 會唔會開心d

想問xps 13有咩好

我都睇緊呢部，孭住部t440出街真係沉重

push

XPS13無獨立Display卡、同埋無USBtypeA

打機有獨立Display卡好d

邪門玩意： Dell precision m5530 no dgpu version + egpu box + GPU

$10999 + ~2000 + 1000至10000

勝在標壓u i5 8300h> 低壓 i7 u
tb3 egpu 可玩性極高，部機用到4080ti 出都仲用得

$10k 記住要埋tb3， 之後upgrade 方便